有得揀既話係香港做女人好定做男人好

感覺好似做女人着數好多咁

去廁所排死你！ 不了

有錢>靚女>=靚仔